公喜摩佬有得出街食聖誕大餐

輸波才出街食飯

唔係邊有假放

摩狗特登輸ga,,,垃圾飛機盃

上年三冠王，今年飛機盃

慢聯迷logic

原來佢呃飯食

不嬲呃飯食

強陣wo

社區盾都當 ？！

放假當然開p啦，仲咁辛苦踢波咩

上年三冠王完成果下幾撚串

屌啦星得個歐霸盃有少少含金量

你夠膽話我獌拎米奇老鼠三冠王?

堂而皇之的三冠王

米奇老鼠三冠王

米奇老鼠盃好值錢架，含金量大過歐聯

最少勁過你英超第2, 3,4,5